[I/A][育成]實況野球 パワプロ

睇黎香港真係好少人玩
有無巴絲都有玩
呢排遊行間唔中攞出黎㩒下，又唔洗成日睇住個mon

開GAME POST冇圖冇LINK,你唔係諗住我們會自己GOOGLE呀嘛

首抽抽邊隻

留個靚名

啱啱過左年尾抽蛋
等聽日開新池再睇下可以抽啲咩
[url]

通常就呢啲 右邊係限定角色 要有抽蛋活動先有得抽

1週年個陣有玩過下，但後尾轉左玩足球個隻
玩左3年幾最後賣埋個帳

我反而覺得足球無咁好玩，啲畫風我都唔太鐘意
本身都兩邊玩 無乜時間就剩係玩棒球